今晚有粒幾光吓, 同月亮有段距離嘅係咩星？

果個距離好sad牙

天狼星

我覺得今晚個月亮都幾大